李鎭赫加油 이진혁 꽃길 걷자 V團偉黨圍爐區(2)

無論你係邊 你之後會點
都有粉絲支持你架
💙진혁아 고마워 그리고 사랑해💙

提醒大家發表出位議論前要加4次密呀

開完post去解畫

Lm偉仔以後要開開心心啊 紅到全地球女人濕哂

岩岩發現無左個1001

留名

帶上最愛的偉仔笑容留名

嘈絲求下你

報到

愛偉一萬年

求下你

第一張見到又鼻酸

衝入嚟等嘈絲回應

靚仔偉Lm

另外紅字跪求嘈絲解話

瞓醒以為嘈絲講咗啲咩 所以爆咗po
點知乜都冇講

強烈譴責 此風不可長

我愛牙偉

帶煲蓋頭留名

長腿偉 好長

另外我諗極都唔明點解會有trot小王子張pro pic明明偉仔露額好靚仔

好好笑
成排係到求我
見大家咁慘
我應承大家一陣講
但等我一陣得閒先 仲返緊工

咪係 搞到路人投票認唔到人

偉仔同我揮手啊（轉移唔到視線）

114cm

頭先返睇自我介紹 呢個look都......好......

夾死人

佢一開始啲look真係搞唔掂

北韓落黎咁

搞到第一輪d票輸蝕哂

笑到仆街

你話架唔可以走數啊

一開始真係唔會留意到

咪就係trot小王子應該同一日影

等你㗎

明明影左新相又唔用

唔好走數啊追到你天腳底

ching發覺你份人都幾幽默

李哥忍左成晚爆煲果刻我依家仲為佢傷心更
走花路吧李鎮赫！！！

又diss佢

薯得咁可愛

大家有冇dream for you 既相

生無可戀樣

我個心比偉仔搶走左
對唔住碩b

好靚仔
點解會入唔到㗎

果陣佢地對唱既時候邊會諗到2個都入唔到

No
我唔想再見到呢個頭啦

喂阿

高清暫時得呢張

安棄餅偉留名

頂

笑撚咗

AJY出黎回應未

呢張好靚仔呀救命

開多個位以作歎意

啊旺頭
同trot小王子一樣唔想再見到

笑左

絲打
我今朝睇都係喊到傻仔咁

仲未敢睇

妖

未啊
但懷疑佢造票嘅新聞已經頂到南韓新聞top30
仲唔止一個添

我都覺 本身轉左做wallpaper 但睇兩睇覺得好虐 唔夠兩分鐘又換走左

今次睇下佢點拆

一個位唔夠啊
最少補番比x後補嗰三個啦

Lm等嘈絲講睇住小小肉先

14人團

比你地笑死

靚仔偉

應該等夠兩三個月我先會睇翻 琴晚淨係睇牙碩同牙偉講個段我已經唔得了

個段真係虐到仆街

其實日常見到呢個阿旺頭都幾有男友力
但知佢可能呢個頭上舞台就嚇撚死我
但trot小王子真係不了

淺毛又型黑毛又型 屈哂

偉仔真係好有男友FEEL

我個名就係紀念個朝見到呢個頭有幾震撼

Kpip史上最多人男團

真係 x後補果4個都值得係出道圈

我嗰朝見到嬲咗不過stage真係好靚仔我覺得越睇越正，可以話正過灰髮

睇緊十上團綜開心緊
決賽中字我諗我冇1個月都唔會睇

嗰日見到你個頭個心真係離一離趕客咁款喎大佬

如果一定要揀我會揀阿旺頭

大家為by9投左票未
可以揀9人甚至11人 寫上你想要既練習生
唔洗登入都得㗎
快啲去投啦

咁睇黎你真係好大衝擊

琴晚final佢個頭真係好好睇 好有少年感

戀愛了

我㩒入去唔係投票黎？

我以為已經set好咗 個時班仔仔個個行出嚟都夾過頭咁

如果佢上舞台都係旺仔頭

完左啦應該

第二張
開成人台了

lm 大家一齊接收李偉既愛心發射

by9 個icon 幾靚

雖然唔係op偉 但都估唔到佢出唔到
睇到佢想喊又忍住咁 真係好心嗡

屌咪鬼咁望住我

Done

仲要咁靚仔原來咁唔簡單

打錯字搞錯曬成篇野主旨添

好想好似佢抽絲帶咁親手抽走佢條腰帶

好正阿

屌第一張好似抽皮帶出嚟咁

偉仔:今晚要罰下你先得

我睇得明

偉b快點罰我

罰我plz

嚟料了大家

但我都冇get錯 自動過濾

但首歌啲舞真係好淫直播嗰陣睇到我嚇親
少年玩得咁激架咩 定我諗錯第2邊

行翻去主舞台之後個段 無啦啦一齊唔知喺邊度攞條紅絲帶出嚟 我即刻

亮啊唔係高啊
但等我copy番上面答過嘅野先

大脾仔你嘅主人做得好好
你努力去追X1令曜B開心啦

腦殘豆瓣注意
但入面有啲人討論過啲仔嘅家境

個集資數字

嘩呢張咁過分嘅
唔好話中字 我仲未有勇氣睇翻tmw同少年美

好痴線
呢串數字記得深刻過我office 度門個密碼已經

上面J咗一輪了

中字呢樣野我真係成世都唔會睇返
但係少年美個stage已J

靚抽
下次仲可以集資埋7494.5嘅倍數添

我都唔敢睇

我應該唔會再睇返

成日覺得牙潔係屬於「很窮」

我都淨係睇咗你地d圖

我睇gif都有啲心痛

twitter啲片都好痴線

我覺得呀爸呀媽會領養嘅應該唔會太差掛
但係同南小比就

見佢唔肯請南小朋友食野 就自動覺得佢好似冇乜錢

嗚佢琴日個西裝look

仲有冇多啲高清圖

好靚仔啊

好襯我套禮服呀cls

見到決賽d圖就好想問佢邊忽唔值得出道

屌 今次你贏

冇一忽唔值
不過睇四季都知唔係值得就入到

笑出聲

笑到豬叫sorry

啱啱又收多左幾張

抽離唔到
李鎮赫值得全世界嘅愛

正唔該哂

不停f5呢到嘅post

歡迎大家參加我同牙偉嘅婚禮

其實我冇睇過frozen 係咪要為牙偉補下

法國你好多才多藝

係 認識下你情敵

媽的貢丸.jpg始創人
仲有小英混入101張圖

淨係夠膽聽tmw

我識一句do u wanna build a snowman

我有份拍架 快啲去睇啦

olaf好得意 有機會見到偉仔要cosplay olaf

鍾意碩仔韓哥 但都冇意欲去追全團 唔想做會員
淨係睇佢地2個加全力支持偉仔就算！

我都韓餅

返嚟啦

真係好可愛 loop左好多次
同偉仔打打鬧鬧真係好溫馨

以下開放大家自由討論

抱抱 希望佢以後會有更好嘅人生

好想伸手接住佢隻手

此post已完
我愛牙偉

大家又回復正常

Hi

洗走佢

我岩岩就係做緊呢樣野

純情到

比開心野大家先
李鎭赫你好叻仔啊
記住你1p唔係低加知冇？

巴表示到而家仲sad緊
希望BY9可以成事

可愛偉

爛口偉

型偉

得意偉

你個名

大家乖 我地睇下藍毛偉

牙偉係碩b㗎

見大家ff得咁開心
我係wb見到 殘體慎

條友真係好清楚自己優點 知道自己抱起來舒服

嘻嘻

我想知道by9而家除咗個投票有啲咩可以幫到手

尋日睇到一樣好灰嘅事
啲人話宇碩係pd入面最close嘅都走晒

虐死我啦

笑笑下又有洋蔥

又笑又喊我就黎思覺失調

可以去刷Twitter 話題？
而且大陸嗰度有啲集資

根本冇諗過出唔到道 可能佢已經諗埋出道感言

就好似ajy啲on9剪接咁

打咗好耐 唔知你地ff緊

我依家就係偉仔個樣
大家好癲

因為現已夜深

我已經停左喊一陣啦
做咩又呃番我啲淚水啊

靚過個蝴蝶咁多

已經冇你份

希望彬憲一齊

已經吃乾抹淨

我負皮嘅

比平時更虛
我想知佢係咪人生第一次咁大挫折

Twitter 0 followers係咪刷唔到

諗咗陣get到

佢真係對偉好好 龜船個時勁擔心偉

代表真係op偉仔

全場人士全部一次警告
好想講一句
大佬呀 你地唔好咁痴線啦
不過我笑得好開心

我都笑得好開心呀咁開心都係多得你咋

李偉笑容一律我承包
謝謝

雖然佢唔係我pick 但我真心覺得佢應該入。。得14名真係呆左

依家你地個個係到ff我偉
我都係後悔講左

14 好似係累積票，當晚牙偉好似係11

其實宇碩都好堅強嘅
相信佢會有其他隊友扶持

你開頭仲驚大家會聽完會唔鍾意依家成班high晒

屌那星

我好矜持

第一張gif牙碩最後個眼神佢需要偉仔

佢唔想放手

啊啊啊啊啊

又要叫春了

我想講
似人間rumor

根本係侮辱緊佢同投比佢嘅人
你要造9佢就前兩集開始啦 前3都唔好比佢入啊嘛

笑到傻 依個post會唔會比大家既ff留言推爆
大佬啊

又呃負皮

痴線佢真係望都唔敢望牙碩

佢完全避開牙碩眼神咁 可能驚自己爆喊

覺得係因為望咗會喊得仲勁

屌 按錯正皮

好慘 好多負皮

好靚呀

佢個似笑非笑究竟忍咗幾多先可以攬牙碩都忍到唔喊

好想叫佢唔使笑 盡情喊啦

好好笑大家啲情緒好波動 一時好開心咁ff緊 一時嬲爆勁屌29978 一時見到719啲相又好sad

過山車咁呀屌

好靚

好似過山車咁

我去咗睇佢以前vlive，係講佢睇返UP10TION飯拍
佢真係好認真好完美主義咁審核自己，認真到有撚病㗎

講還講唔好貼圖

希望呢2.5年上十多d活動 令我地覺得2.5年好快

我都有睇
覺得charm到仆街
佢仲要可以回憶返個場stage 嘅細節

已經整埋出嚟

推爆佢

咪話左讓一日俾你係都要貼

好撚charm好細節嘅都記得，佢真係痴撚線
講埋其他member嘅走位pro到仲要留意埋reaction我屌我要戀愛多無限次

後面啲ajy

棒球絲扑啊！！！

就黎黐線

生日快樂

你望下佢後面

絲打生日快樂

生日快樂 呢度大家都愛你

究竟藍色女人係咪隱性ajy飯

ajy飛撚左出去棒球場外啦

瀏上絲，生日快樂

咁快嘅

腥搖束卡哈mi達
腥搖束卡哈mi達
沙冷哈撚眉海絲～
腥搖束卡哈mi達

生日快樂啊絲打

見大家咁慘+慶祝瀏上絲生日，開放一下my偉仔既美手同長腿畀大家j下

霸定頭排位

屌唔小心負皮

生日快樂 偉仔帶瀏上眉海熱烈慶賀

7月29 會係新論峴站有燈箱

我都一樣填咗 憲 另外再加咗海南米

Woww by9可能真係好大機會成團

好靚呀
叫個friend 幫我打卡先

唔好咁心痛，再送上偉仔既喉核同心口仔畀你地

圭真係比ajy撚咗成季

睇完仆街個心又穿窿
佢真係忍到好辛苦唔知點形容嗰種收番啲眼淚嘅表情

多謝曬牙圭安慰牙偉

真係一個好乖嘅弟弟

29978 喺咩意思?

臨訓ff下b9會成事

年紀輕輕被逼承受咁多嘢EQ再好都搞唔掂仲走去攬偉仔

開國功臣之一
呀圭個靚樣吸引好多人睇404
人品好到加零一 真係天使

佢地嘅票數差

唔會放海南米啦 final都冇黎

海南米如果有黎 見到偉仔入唔到會點

痴線 我拎計數機都咁到呢啲數字出嚟

真係好嬲 當人condom咁

多得牙圭自己都好傷心仲安慰偉仔 真係好好

好用心

Btw除咗29978 Tony都...
結論：安俊英要死29978+284789次

子祥數字絲，你最愛既軍裝

睇返up10tion 嘅ig
佢真喺喺咁po相
咁我唔驚無嘢睇啦

佢地會係咁開ig live 架好快會見到偉仔

想問有冇絲打有呢張既淨圖

我都係得呢張

見到樣好好笑嘅野
大陸偉仔嘅大站用左6分鐘集資齊左29978
好撚癲啊

用返29978嚟撚ajy

啲數假撚到呢……

瞓之前想同你地講一聲多謝
無你地嘅話我真係處理唔到自己嘅情緒
雖然都係提唔起勁去關注x1
但至少我知道有好多人都同我一樣陪我一齊面對
有好白痴咁諗過自己係pick第二個就好 但見到好多op第二個嘅巴絲都覺得偉仔係應該佔一席位
都同我一樣未有勇氣去面對x1 就覺得好暖 我鐘意嘅偉仔有好多人一齊愛佢
我唔敢講有一日會放低到全心全意去投入x1 但希望大家都唔好太傷心而忘記咗其他picks
全部仔仔都要成功走花路 要團聚嘅始終會團聚 佢地付出嘅努力我地一定要用同等嘅支持去回報

Love you all

又會晚晚對住個mon鳩笑

真係好男友

如果係偉我會昇天

勁遲嚟嘅lm

我都好多謝你地 冇你地我仲會繼續摺埋成舊雞咁成邊都冇frd追404 同人講都唔會明 多得呢度有得俾我取暖

所以真係好危險

唔得，我要去喊陣先

一朝早係小巴到睇完又眼濕濕等陣番工實又諗起

想講我好似好脆弱咁 一早down哂決賽三首歌音源
但到而家都係冇勇氣聽 想封印哂決賽有關既野

勁快

實喊到暈

早晨阿咁多位絲打

早晨啊咁多位絲打

偉仔做隊長

岩岩起身睇到
又喊左......
我真係好想去攬實佢

希望偉仔做BY9 隊長

快啲成事啦

到時想換wei啲小卡都勁難

偉仔人氣高 好事嚟既

到時邊個抽到偉仔卡 拎出嚟曬 應該會畀人打

哇啊 我都想同偉仔實時對話啊

佢應該一直係個房入面......
仲叫自己아기태양 好得意

嗚啊 點解兩個只活一個

好羨慕

世最可 世最暖
我愛李

慎入啊

佢咁好 唔紅無天理

我脫離韓飯圈太耐

請問咩喺V團……

好暖呀李鎮赫
原來佢係mon post松鼠
好愛你

好可愛
小太陽

飯名因為佢成日舉v字

cute到咁都得既

牙偉好可愛

嘩好浪漫

小太陽李鎮赫🐿

好可愛啊啊啊啊啊

Move唔到
安狗去死啦好冇

不孤獨房又是什麼東西

Kakao Talk 啲匿名群組

哦
我真喺咩都唔識😂

我都唔識

頭先myteen post既絲打都有人問緊 我都係見佢地講先識有彬入左去孤獨房發左張同tony一齊玩既相 仲有段錄音

嘩有錄音 J死人

如果牙偉rap佢段野出黎

咁照片投星發即係點？

每日無休止循環播放

我諗粒星只係一粒星語氣用詞？
投—發 咁？

無追開post，點解佢叫偉嘅？

係以前個組合up10tion嘅藝名

藝名wei

大家好得意
係咁鑽研佢啲用詞

我終於睇返舞台了
少年美好正呀痴線

探索小朋友偉

要了解佢多啲嘛

個群組 我地可以入咩？

我以前追韓星 無咁多嘢搞
而加真喺出咗超多嘢

之前可以呀 但而家踢人就應該唔入得喇
但仲有帶他房嘅
你可以係kkt search 返李鎮赫(韓文)之後入佢地啲群
佢地有啲會係咁send相

入去睇相都好

大脾仔棒球棍警告第29978次

B站慎入

구독방應該會多啲相
안구독방班人會傾計
有時好多口水妹 睇唔明入孤獨睇相好啲

仲有一開始個大頭
正撚到啊

kakao 邊到search

屌個動作

好似2個都唔喺……

有個오픈채팅架...
定呢個國際version所以無

正 謝絲打

定因為full哂所以入唔到

我後尾搵到啊 但搵唔到絲打講啲群名

7位數

我笑左

album周邊都設計埋

呢隊出道 我買碟

重課by9

買到抽中哂牙偉啲嘢為止

Take my money

佢個髮型真係好影響
露額頭同金髮即刻型勁多
我都係後幾期先get到佢個靚仔樣

第一次睇笑左
佢做咩咁無神

將生無可戀既情感表達得淋漓盡致

BY9所有成員mix埋好靚仔

圭神顏基因太強 合成出黎都好似圭

By9 logo投票

真係幾靚仔

好想真係有得課金

真喺諗得過 活動限幾個月都好啊

偉仔好cute

又上下水先

張張gif都食緊野既

應該唔係同意係會考慮？

睇佢食野好治癒

牙偉同牙性

接龍

數字絲我想正皮架，唔小心hi到負皮

唔緊要 我通常唔理負皮

睇完決賽中字再重啟杯套之旅

少年氣息~

屌，偉仔真係好瘦
再望一望自己，我都係拿拿聲啪返兩粒減肥藥先

唔知點解好有high school musical feel
係青春嘅偉仔

寶劍絲，偉仔畀第一次警告

呢隊野有齊最強主唱 最強主舞 最強神顏 最強外國人 最強隊長 最強反轉魅力 最虛弱 都咪話唔勁

牙虛老豆快啲做野叫ajy澄清之餘都要推呢隊

有少少想搬可愛偉去大post但又有種格格不入嘅感覺咁

佢應該keep 住move 隻髮色到尾⋯佢果隻髮色最型仔！

但顯老

係囉，嗰邊係for慶祝嘅

真 我啲fd個個話佢老顏

越save越多偉仔食飯嘅gif

ajy搞到班仔好難做
真係要落地獄